<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">CTU Explorer</string>
    <string name="bottom_nav_map_view" translatable="false">Map View</string>
    <string name="bottom_nav_building_info" translatable="false">Building Info</string>
    <string name="message_default_text" translatable="false">Well!</string>
    <string name="capture_btn_desc" translatable="false">Capture</string>
    <string name="my_location_btn_desc" translatable="false">My Location</string>
    <string name="osrm_server_url" translatable="false">http://192.168.0.101:5000/route/v1/foot/</string>
    <string-array name="buildings_desc">
        <item>Select a destination…</item>
        <item>College of Information &amp; Communication Technology: Khoa Công nghệ Thông tin và Truyền thông (CICT) được thành lập vào năm 1994, trước là Trung tâm Tin học và Điện tử (1990). Tổng số cán bộ, giáo viên là 94 người với 24 tiến sĩ (5 phó giáo sư), 51 thạc sĩ.</item>
        <item>College of Economics: Ngày 12 tháng 10 năm 1979 Trường Đại học Cần Thơ ra Quyết định số 451/TCCB thành lập Khoa Kinh tế và tuyển sinh đầu tiên ngành Kinh tế nông nghiệp khóa 5 sau năm 1975. Khoa đã không ngừng tăng trưởng về quy mô và cải thiện chất lượng của các hoạt động đào tạo để đáp ứng nhu cầu về nguồn nhân lực và nghiên cứu. Nó cũng cung cấp các dịch vụ tư vấn để phát triển giáo dục, kinh tế và xã hội ở đồng bằng sông Cửu Long.</item>
        <item>School of Law: Khoa Luật được thành lập vào tháng 2 năm 2000 trên cơ sở phát triển từ Bộ môn Luật được thành lập vào tháng 9 năm 1998. Khoa Luật giữ vai trò đào tạo nguồn nhân lực trình độ Cử nhân Luật cho vùng đồng bằng Sông Cửu Long. Khoa đào tạo chuyên môn pháp luật trình độ Đại học, Cao học. Bên cạnh đó, Khoa cũng thực hiện hình thức đào tạo, bồi dưỡng nâng cao trình độ cho cán bộ, công chức đương nhiệm một số tỉnh. Năm 2011, Khoa đã khởi xướng một chương trình sau đại học về Thạc sĩ Luật Kinh doanh.</item>
        <item>College of Agriculture &amp; Applied Biology: Cơ sở tiền thân của Khoa Nông nghiệp và Sinh học ứng dụng ngày nay là Trường Cao đẳng Nông nghiệp, được thành lập vào năm 1968, thuộc Viện Đại học Cần Thơ. Sau năm 1975, Trường Cao đẳng Nông nghiệp được đổi tên thành Khoa Nông nghiệp, đào tạo hai ngành Trồng trọt và Chăn nuôi. Những năm sau đó, để đáp ứng thực tiễn sản xuất ngày càng đa dạng của vùng Đồng bằng sông Cửu Long và Nam bộ, Khoa Nông nghiệp đảm nhận đào tạo thêm các ngành mới gồm Thủy nông và cải tạo đất (1978), Cơ khí nông nghiệp (1978), Chế biến và bảo quản nông sản (1978), Kinh tế nông nghiệp (1979) và Thủy sản (1979). Sau đó, những khoa chuyên môn được thành lập để quản lý những ngành học này. Năm 1996, cùng với việc sắp xếp lại mạng lưới đại học trong cả nước, Khoa Nông nghiệp được xác lập trở lại trên cơ sở sát nhập các Khoa Trồng trọt, Chăn nuôi – Thú y, Thủy sản và Chế biến. </item>
        <item>College of Aquaculture &amp; Fisheries: Khoa Thủy sản, Trường Đại học Cần Thơ được thành lập năm 1979 trên cơ sở Bộ môn Thủy sản. Trong quá trình phát triển của nhà Trường cơ cấu tổ chức có sự thay đổi để phù hợp chức năng nhiệm vụ cũng như định hướng phát triển, vì thế Khoa Thủy sản cũng có những thay đổi theo. Năm 1996 thì Khoa Thuỷ sản cùng với các Khoa Trồng trọt, Khoa Chăn nuôi và Thú Y và Khoa Chế biến được hợp nhất thành Khoa Nông nghiệp.</item>
        <item>College of Engineering Technology: Là một trong những khoa lớn của trường Đại học Cần Thơ, Khoa Công nghệ chịu trách nhiệm đào tạo các ngành kỹ thuật công nghệ, hợp tác quốc tế, nghiên cứu và chuyển giao công nghệ cho vùng Đồng bằng sông Cửu Long và cả nước.</item>
        <item>College of Environment &amp; Natural Resources:  Khoa Môi trường và Tài nguyên thiên nhiên được thành lập vào ngày 21 tháng 01 năm 2008 theo Quyết định số 81/QĐ-ĐHCT, trên cơ sở Bộ môn Kỹ thuật môi trường và Tài nguyên nước (Khoa Công nghệ) và Bộ môn Môi trường và Tài nguyên Thiên nhiên (Khoa Nông nghiệp và Sinh học Ứng dụng). Là một trong những tổ chức giáo dục và nghiên cứu tại Đại học Cần Thơ.</item>
        <item>College of Natural Sciences: Khoa  Khoa học Tự nhiên (CNS) là một trong những Khoa của Đại học Cần Thơ (CTU), một trung tâm Đại học đồng bằng sông Cửu Long với các chương trình đào tạo đa chuyên ngành. CNS đang thực hiện sứ mệnh giảng dạy các chương trình cử nhân và thạc sĩ, thực hiện nghiên cứu và chuyển giao công nghệ mới.</item>
        <item>Administration Building: Tòa nhà điều hành Đại học Cần Thơ bao gồm các phòng ban: phòng công tác chính trị, phòng công tác sinh viên, phòng đào tạo, phòng hợp tác quốc tế, phòng kế hoạch tổng hợp, phòng quản lý khoa học, phòng quản trị thiết bị, phòng tài chính, phòng thanh tra pháp chế, phòng tổ chức cán bộ, trung tâm liên kết đào tạo, trung tâm quản lý chất lượng, trung tâm thông tin và quản trị mạng.</item>
        <item>Learning Resource Center: Trung tâm Học liệu - Đại học Cần Thơ, tiền thân là Thư viện Trung tâm Đại học Cần Thơ được Tổ chức từ thiện Atlantic Philanthropies ( Mỹ ) tài trợ xây dựng mới trên cơ sở chuyển khoảng 70% vốn tài liệu và toàn bộ cán bộ của Thư viện Trung tâm sang Trung tâm Học liệu. Trung tâm Học liệu được tọa lạc ngay lối vào cổng A của khu II, Đại học Cần Thơ, một địa điểm lý tưởng thuận tiện cho khách hàng và sinh viên đến sử dụng Trung tâm Học liệu phục vụ cho việc học tập và nghiên cứu. Trung tâm Học liệu được xây dựng 4 tầng, được thiết kế xây dựng và sắp xếp mỗi tầng của tòa nhà rất hấp dẫn và khoa học phù hợp cho từng góc học tập, nghiên cứu, làm việc độc lập và theo nhóm.</item>
        <item>School of Political Science: Đơn vị tiền thân của Khoa Khoa học Chính trị là Ban Mác – Lênin, được thành lập vào tháng 10 năm 1975. Đến năm 1978, theo quyết định của Bộ Giáo dục - Đào tạo và Trường Đại học Cần Thơ, Ban Mác-Lênin phát triển thành Khoa Mác-Lênin, gồm có 04 bộ môn: Triết học Mác-Lênin, Kinh tế chính trị học Mác-Lênin, Chủ nghĩa xã hội khoa học và Lịch sử Đảng Cộng sản Việt Nam. Vào năm 1987, Khoa Mác-Lênin được đổi tên thành Bộ môn Mác-Lênin. Tháng 3/2003, Bộ Giáo dục và Đào tạo quyết định thành lập Khoa Mác-Lênin, Tư Tưởng Hồ Chí Minh trực thuộc Trường Đại học Cần Thơ trên cơ sở Bộ môn Mác-Lênin. Tháng 10/2008 đến nay, Khoa Mác-Lênin, Tư Tưởng Hồ Chí Minh được đổi tên thành Khoa Khoa học Chính trị.</item>
        <item>School of Social Sciences &amp; Humanities: Khoa Khoa học Xã hội và Nhân văn được thành lập tháng 9 năm 2009 trên cơ sở tách ra từ Khoa Sư phạm và Trung tâm Học liệu. Khoa có nhiệm vụ đào tạo và nghiên cứu về lĩnh vực khoa học xã hội và nhân văn phục vụ cho sự phát triển vùng Đồng bằng sông Cửu Long và cả nước. Từ tháng 4 năm 2015 bộ môn Anh văn và Pháp văn tách qua khoa Ngoại ngữ. Khoa Khoa học Xã hội và Nhân văn còn lại 4 bộ môn: Ngữ văn, Lịch sử - Địa lý – Du lịch, Thông tin Thư viện, Xã hội học. 4 chuyên ngành đào tạo Đại học: Việt Nam học(Hướng dẫn viên du lịch), Văn học, Thông tin học, Xã hội học và 1 ngành Cao học: Văn học Việt Nam. Trong thời gian tới khoa dự định sẽ mở thêm ngành Báo chí và Văn hóa học.</item>
        <item>School of Education: Khoa Sư phạm là một trong 4 đơn vị đầu tiên của Viện Đại học Cần Thơ (nay là Trường Đại học Cần Thơ), được thành lập vào ngày 31 tháng 3 năm 1966. Sau năm 1975, Khoa Sư phạm được tách thành Khoa Sư phạm Tự nhiên và Khoa Sư phạm Xã hội với nhiệm vụ là đào tạo giáo viên trung học phổ thông. Sau đó, hai Khoa này lại tiếp tục tách thành 5 Khoa: Toán - Lí (1980), Hóa - Sinh (1980), Sử - Địa (1982), Ngữ Văn (1983) và Ngoại ngữ (1983). Tròn 30 năm sau, năm 1996, Khoa Sư phạm được tái thành lập trên cơ sở các Khoa trên.</item>
        <item>Department of Physical Education: Khoa Giáo dục thể chất của Đại học Cần Thơ, giảng dạy môn thể dục thể thao cho sinh viên chuyên ngành giáo dục thể chất và chuyên ngành, thực hiện các hoạt động nghiên cứu khoa học và tổ chức các hoạt động, phong trào thể thao để phát triển giáo dục và đào tạo và rèn luyện thể chất cho khu vực đồng bằng sông Cửu Long.</item>
        <item>School of Pre-University: Khoa Dự bị Dân tộc được thành lập ngày 26 tháng 10 năm 2007 nhằm đáp ứng nhu cầu đào tạo, phát triển đội ngũ cán bộ Khoa học kỹ thuật người dân tộc, vùng sâu, vùng xa, vùng biên giới và hải đảo cho các tỉnh thuộc khu vực ĐBSCL.</item>
        <item>Dormitory A</item>
        <item>Dormitory B</item>
    </string-array>
    <string-array name="buildings_desc_long">
        <item>Select a destination…</item>
        <item>Sứ mệnh của Khoa là đào tạo, nghiên cứu khoa học và chuyển giao công nghệ trong lĩnh vực CNTT. Xác định công nghệ thông tin có vị thế rất quan trọng về nhu cầu nhân lực và tiềm năng phát triển, đặc biệt trong bối cảnh thế giới bước vào thời đại Cách mạng công nghiệp 4.0, Khoa luôn chú trọng đẩy mạnh các hoạt động về nguồn lực con người, đào tạo, nghiên cứu khoa học, hợp tác quốc tế và cơ sở vật chất cả về chất lượng lẫn quy mô.Tầm nhìn đến 2025, Khoa trở thành một trung tâm đào tạo và nghiên cứu khoa học đẳng cấp trong nước và khu vực Đông Nam Á về lĩnh vực CNTT&amp;TT, và đạt các tiêu chuẩn đào tạo từ các trường đại học tiên tiến trên thế giới.
CNTT&amp;TT bao gồm 5 bộ môn và 2 đơn vị hỗ trợ:\n
            1. Bộ môn Hệ thống Thông tin\n
            2. Bộ môn Mạng máy tính và Truyền thông\n
            3. Bộ môn Công nghệ phần mềm\n
            4. Bộ môn Khoa học máy tính\n
            5. Bộ môn Công nghệ thông tin\n
            6. Văn phòng Khoa\n
            7. Trung tâm Điện tử và Tin học\n
            Đội ngũ cán bộ khoa hiện có 94 thành viên với 24 tiến sĩ (5 phó giáo sư), 51 thạc sĩ, 3.362 sinh viên đại học và 19 sinh viên sau đại học.
            Từ khi thành lập, Trường là một trong bảy khoa CNTT chính tại Việt Nam và đã được đầu tư rất nhiều vào các chương trình và dự án như Chương trình mục tiêu quốc gia về công nghệ thông tin và Dự án nâng cao năng lực đào tạo đại học và sau đại học.
            Trường có hợp tác mạnh mẽ với Hiệp hội các trường đại học nói tiếng Pháp (AUF) trong chương trình Công nghệ thông tin song ngữ (hướng dẫn tiếng Pháp) để đào tạo các kỹ sư CNTT có kỹ năng giao tiếp tiếng Pháp tốt. Trường đang tích cực làm việc để hợp tác với các trường đại học nước ngoài để cung cấp ít nhất một chương trình đại học nâng cao và một chương trình thạc sĩ nâng cao.\n\n

            Các dự án nghiên cứu khác nhau đã được thực hiện thành công. Nỗ lực thực hiện để tăng quy mô đào tạo CNTT&amp;TT, cải thiện chất lượng của đội ngũ giáo viên, nâng cấp cơ sở vật chất và tìm thêm cơ hội hợp tác.\n\n

            Thế mạnh:\n
            Giáo dục điện tử và giáo dục từ xa\n
            Hệ thống thông tin địa lý (GIS)\n
            Khai thác dữ liệu và nhận dạng mẫu\n
            Mô hình hóa và mô phỏng\n
            Dữ liệu lớn và điện toán đám mây\n
            Bảo mật mạng và hệ thống\n
            Truyền thông di động\n\n

            Chương trình đào tạo Đại học:\n
            Hệ thống thông tin\n
            Công nghệ phần mềm\n
            Truyền thông và Mạng máy tính\n
            Khoa học máy tính\n
            Công nghệ thông tin\n\n

            Chương trình song ngữ đặc biệt (Pháp-Việt) cho tất cả các ngành học trên.\n\n
            Chương trình đào tạo sau Đại học:\n
            Thạc sĩ Hệ thống thông tin\n
            Thạc sĩ Khoa học máy tính\n
            Tiến sĩ Hệ thống thông tin.</item>
        <item>* Tầm nhìn\n\n
Phấn đấu trở thành một trong những khoa hàng đầu của CTU nói riêng và Việt Nam nói chung, và trở thành trường đại học với chương trình giảng dạy và nghiên cứu khoa học chuyên sâu về chất lượng ở đồng bằng sông Cửu Long, Việt Nam và châu Á-Thái Bình Dương vào năm 2022.\n\n

* Sứ mệnh\n\n
Là một trung tâm đào tạo nguồn nhân lực chất lượng cao trong lĩnh vực kinh tế và kinh doanh trong khu vực, đáp ứng các tiêu chuẩn Việt Nam và quốc tế. CE cũng là một trung tâm nghiên cứu và tư vấn cho các vấn đề kinh tế và kinh doanh, giải quyết các vấn đề trong sự phát triển của các tổ chức kinh doanh và quản lý và phát triển kinh tế xã hội.\n\n

* Mục tiêu\n\n
Đáp ứng các vấn đề ưu tiên cao mà xã hội phải đối mặt trong kinh doanh nông nghiệp (bao gồm thực phẩm, cung cấp đầu vào, chế biến sản phẩm và tiếp thị), các nguồn tài nguyên thiên nhiên, chất lượng môi trường và cộng đồng.\n
Giảng dạy sinh viên cách sử dụng kinh tế và nguyên tắc kinh doanh, phát triển kỹ năng lãnh đạo và giao tiếp để chuẩn bị cho việc làm, tiếp tục học tập suốt đời.\n
Tiến hành các chương trình nghiên cứu ứng dụng để phân tích các vấn đề chính sách công và kinh doanh và đáp ứng các nhu cầu xã hội ưu tiên cao.\n
Tăng cường sử dụng các nguyên tắc kinh tế và phương pháp nghiên cứu trong việc giải quyết các vấn đề kinh tế thông qua nghiên cứu kỷ luật và giáo dục sau đại học.\n
Phát triển các chương trình giáo dục mở rộng và tiếp cận mục tiêu để cung cấp thông tin liên quan và dạy cách sử dụng các nguyên tắc kinh tế và kinh doanh trong việc đưa ra quyết định.\n
Phối hợp với các nhà khoa học và các nhà giáo dục trong các ngành khác để kết hợp phân tích kinh tế vào các chương trình đa ngành.\n
Phát triển một mạng lưới với các cựu sinh viên để tăng cường kinh nghiệm học tập của sinh viên và để tạo điều kiện đạt được các mục tiêu của Bộ.\n
Tạo một môi trường chuyên nghiệp thuận lợi để thúc đẩy tinh thần đồng đội giữa các giảng viên, nhân viên và sinh viên khi họ nỗ lực để đạt được sự xuất sắc trong việc theo đuổi các mục tiêu của Bộ.\n\n
CÁC HOẠT ĐỘNG\n\n
* Nghiên cứu\n\n
Lĩnh vực nghiên cứu và tư vấn: phát triển doanh nghiệp, nghiên cứu thị trường trong và ngoài nước, quản lý và đánh giá dự án, quy hoạch nông nghiệp và phát triển nông thôn\n
Lập kế hoạch phát triển Kinh tế xã hội, nông nghiệp, nông thôn và tái cơ cấu cây trồng, chăn nuôi.\n
Cải thiện mô hình kinh tế của các hộ gia đình ở đồng bằng sông Cửu Long.\n
Nghiên cứu lợi thế cạnh tranh trong một số lĩnh vực quan trọng ở đồng bằng sông Cửu Long để thành lập ngân hàng dữ liệu cho doanh nghiệp.\n
Đánh giá tình hình kinh doanh và đề xuất các giải pháp hỗ trợ doanh nghiệp vừa và nhỏ ở đồng bằng sông Cửu Long.\n
Nghiên cứu về tài chính ngân hàng.\n
Hỗ trợ, tư vấn kinh doanh xuất nhập khẩu và xúc tiến thương mại.\n
Dự án kinh tế môi trường.\n\n
* Hợp tác quốc tế\n\n
Hợp tác quốc tế trong đào tạo và nghiên cứu khoa học\n
SEBA đã hợp tác thành công với Hà Lan trong Chương trình MHO2 cho dự án "Nâng cấp giảng dạy và nghiên cứu về Kinh tế, Kinh doanh và Luật tại Đại học Cần Thơ".\n
Hợp tác với Hà Lan - Nuffic cho dự án "Tăng cường khả năng giảng dạy và nghiên cứu, hỗ trợ các doanh nghiệp vừa và nhỏ và các hộ nông dân".\n
Dự án "Giáo dục từ xa để lấy bằng thạc sĩ kinh tế" đã được Chương trình VLIR (Bỉ) tài trợ.\n
Một số dự án đã được triển khai như dự án Thành DANIDA, Quản lý nông nghiệp và Phát triển nông thôn - Hợp tác xã Tây Ban Nha, dự án GTZ về xúc tiến doanh nghiệp vừa và nhỏ (Đức), AUSAid (Úc); EEPSEA (Singapore) và các dự án khác hợp tác với Hungary, Úc và Canada.\n\n
* Đào tạo các hoạt động và tư vấn, đào tạo ngắn hạn:\n\n
Hoạt động đào tạo\n
   Bậc đại học:\n
 Kế toán\n
 Kiểm toán\n
 Kinh doanh quốc tế (đại trà và chất lượng cao)\n
 Kinh tế học\n
 Kinh tế nông nghiệp\n
 Kinh tế tài nguyên thiên nhiên\n
 Marketing\n
 Quản trị dịch vụ du lịch và lữ hành\n
 Quản trị kinh doanh\n
 Quản trị thương mại\n
 Tài chính – Ngân hàng\n
 Tài chính doanh nghiệp\n
Được đào tạo với nhiều hệ: Chính quy, vừa làm vừa học, từ xa, bằng đại học thứ hai, liên thông. Nhiều hình thức: Ngày thường, Thứ bảy và chủ nhật, Buổi tối.\n\n
      Bậc thạc sĩ:\n
Kinh tế nông nghiệp\n
Quản trị kinh doanh\n
Tài chính – Ngân hàng\n
Tổ chức với 2 hình thức: Ngày thường, Thứ bảy và Chủ nhật.\n\n
  Bậc tiến sĩ:    \n
Kinh tế nông nghiệp\n
Quản trị kinh doanh\n
Tài chính - Ngân hàng\n
Các khóa đào tạo ngắn hạn: Kế toán, Kiểm toán, Tài chính, Ngân hàng, Quản trị kinh doanh, Marketing thương mại dịch vụ, Quản  và phát triển thương hiệu, Quản trị bán hàng, Quản trị khách sạn - Nhà hàng, Kinh doanh chứng khoán, Kinh doanh quốc tế, Quản lý dự án, ...\n
Từ một trường học với một lĩnh vực nghiên cứu ban đầu, trường đã phát triển thành một trường đa ngành, đã được cải thiện, phát triển sinh viên và chất lượng giáo dục.\n
Từ khi thành lập, khoa đã thu hút khoảng 40 sinh viên mỗi năm. Cho đến nay khoa Kinh tế đã có hơn 1.000 sinh viên mỗi năm.\n
Khoa đang tập trung vào việc cải thiện chương trình giảng dạy và phương pháp giảng dạy để cải thiện chất lượng đào tạo.\n\n

Hoạt động tư vấn và đào tạo ngắn hạn:\n\n
Quản lý sản xuất, Quản lý chất lượng; Quản lý chuỗi cung ứng, xây dựng kinh doanh chiến lược, Quản lý dự án.\n
Phân tích tài chính doanh nghiệp, phân tích và dự báo thị trường tiềm năng; Thị trường chứng khoán.\n
Quản lý và phát triển thương hiệu; Chiến dịch tiếp thị và chiến lược tiếp thị; Nghiên cứu Marketing và Phương pháp phân tích dữ liệu; Truyền thông và đàm phán\n\n

CẤU TRÚC\n\n
*Nhân sự: đội ngũ cán bộ khoa có 101 thành viên với 10% có bằng tiến sĩ, hơn 65% có bằng thạc sĩ (không đề cập đến nhân viên đang học).\n\n
*Phòng ban:\n\n
Văn phòng khoa: nhân viên văn phòng, ban tổ chức, cán bộ bộ môn, nhân viên văn thư, nhân viên thư viện, phòng máy tính.\n
Ban Ngoại ngữ: nhiệm vụ của Ban ngoại ngữ là dạy các môn ngoại ngữ cho sinh viên Kinh tế.\n
Phòng Marketing và Du lịch - Dịch vụ: cung cấp các lĩnh vực chính: Quản lý Tiếp thị, Ngoại thương và Du lịch - Dịch vụ. Khoa còn cung cấp cho sinh viên Kinh tế về Marketing, Du lịch - Dịch vụ.\n
Phòng Kinh tế Nông nghiệp và Phòng Kinh tế Tài nguyên - Môi trường: cung cấp các lĩnh vực chính: Kinh tế Nông nghiệp, Kinh tế Tài nguyên - Môi trường và đảm nhận việc giảng dạy các môn Kinh tế Nông nghiệp, Kinh tế Tài nguyên - Môi trường, Phát triển Kinh tế cho các chuyên ngành khác trong nông nghiệp.\n
Phòng Kế toán - Kiểm toán: Chuyên ngành đào tạo: Kế toán, Kiểm toán và đảm nhận việc giảng dạy các môn cơ bản về kế toán, kiểm toán cho các chuyên ngành khác về kinh tế.\n
Phòng Tài chính - Ngân hàng: các khóa đào tạo: Tài chính doanh nghiệp, Tài chính ngân hàng và để thực hiện giảng dạy môn khoa học về tài chính, ngân hàng cho các chuyên ngành khác về kinh tế.\n
Phòng kinh doanh quốc tế: Đào tạo kinh doanh quốc tế, quản trị kinh doanh và giảng dạy một số môn học về kinh doanh quốc tế, kinh doanh cho sinh viên của khoa khác\n
Phòng Kinh tế: bao gồm: Kinh tế, Kinh doanh quốc tế và giảng dạy nền kinh tế chung.\n
Thư viện: Thư viện chứa sách tiếng Việt và tiếng nước ngoài nhằm hỗ trợ sinh viên và giáo viên đọc, nghiên cứu và nghiên cứu.</item>

        <item>
Khoa luật có 3 Bộ môn và 1 Trung tâm\n\n
Bộ môn Luật tư pháp\n
Bộ môn Luật Hành chính\n
Bộ môn Luật Thương mại\n
Trung tâm Luật so sánh\n\n
Giáo dục và đào tạo\n\n
    Bậc cử nhân\n\n
Luật tư pháp\n
Luật Hành chính\n
Luật Thương mại\n
Bậc tiến sĩ\n
Luật Kinh tế\n
Hàng năm Khoa tuyển sinh khoảng 300 sinh viên Luật chính quy tại Trường, khoảng 900 sinh viên hệ vừa làm vừa học tại các đơn vị liên kết và 50 học viên cao học.
Khoa có mối quan hệ hợp tác quốc tế truyền thống với các Trường Đại học của các nước Hà Lan, Pháp, Anh, Campuchia, Nhật Bản, Canada, Mỹ, v.v... </item>

        <item>
*Tầm nhìn\n\n
- Đào tạo, cung cấp Cử nhân, Thạc sĩ, Tiến sĩ và các chương trình đào tạo về Nông nghiệp để đáp ứng nhu cầu giáo dục hiện tại và tương lai của người dân ở đồng bằng sông Cửu Long.\n
- Tiến hành nghiên cứu khoa học cơ bản và phát triển ứng dụng nông nghiệp\n
       - Trực tiếp phục vụ nhu cầu của cộng đồng bằng cách truyền bá kiến thức về khoa học công nghệ và chuyển giao công nghệ nông nghiệp.\n
      - Hỗ trợ phát triển kinh tế khu vực và năng suất địa phương bằng cách mở rộng nông nghiệp, mang lại tiến bộ khoa học và công nghệ cho các nhà sản xuất địa phương\n\n

Chuyên ngành đào tạo\n\n
Bao gồm 8 Bộ môn và 1 văn phòng hành chính:\n
Khoa học cây trồng\n
Khoa học đất\n
Bảo vệ thực vật\n
Công nghệ thực phẩm\n
Chăn nuôi\n
Thú y\n
Di truyền và chọn giống cây trồng\n
Sinh lý Sinh hóa\n
Văn phòng Khoa\n\n
Nhân sự: gồm 257 thành viên; 121 Giảng viên; 65 nhà nghiên cứu và 26 người khác; trong đó có: 35 phó giáo sư , 5 Giáo sư; 74 tiến sĩ; 76 thạc sĩ\n\n

Chương trình đào tạo đại học     \n\n
Tính đến nay, khoa Nông Nghiệp đã đào tạo được hơn 15,000 kỹ sư Nông nghiệp cho đồng bằng Sông Cửu Long. Nhiều người trong số họ chiếm vị trí quan trọng trong các văn phòng chính phủ, công ty, doanh nghiệp kinh doanh và một số thành công đáng chú ý trong các công ty tư nhân nông nghiệp của họ.\n

Hiện nay, COA có thể tiếp nhận hàng năm khoảng 1600 sinh viên và đào tạo cho họ kỹ thuật về Nông nghiệp, Nông học, Khoa học Động vật, Thú y, Công nghệ Thực phẩm, Quản lý Đất, Khoa học Đất, Bảo vệ Thực vật và Khoa học Môi trường. Sinh viên của COA được trao nhiều cơ hội học tập và tự phát triển. Nhiều học bổng được tài trợ bởi nghiên cứu mở rộng cho sinh viên xuất sắc và những người có nhu cầu tài chính.\n\n


Chương trình sau đại học\n\n
 Bậc thạc sĩ \n
Nông nghiệp\n
Khoa học đất\n
Chăn nuôi-Thú y\n
Thú y\n
Khoa học Môi trường\n
Công nghệ Thực phẩm \n
Bảo vệ Thực vật\n\n

Bậc tiến sĩ. \n
Nông nghiệp\n
Khoa học đất\n
Chăn nuôi thú y \n
Bảo vệ thực vật\n\n
Ngoài ra, sinh viên của COA đã đóng góp đáng kể cho nghiên cứu khoa học. Nhờ có kiến thức đạt được, một số lượng lớn sinh viên nghiên cứu luận án đã được chính quyền địa phương và trung ương đánh giá cao.\n\n

Hợp tác trong nước và quốc tế\n\n
Hợp tác trong nước và quốc tế là một trong những thế mạnh của COA. COA mở rộng hợp tác với các trường đại học và tổ chức nước ngoài cũng như các tỉnh của họ trong MD trong các lĩnh vực nghiên cứu khoa học, đào tạo và khuyến nông.\n
- Hợp tác trong nước: Đại học Nông nghiệp 1, Viện đất đai màu mỡ đất, NIAPP, Sub-NIAPP tại thành phố HCM, Viện nghiên cứu lúa gạo đồng bằng sông Cửu Long, Viện nghiên cứu trái cây miền Nam, Đại học Lâm nghiệp-Nông nghiệp HCM ....\n
- Các tổ chức quốc tế: HEIFER, IRRI, OXFAM, FAO, UNDP, JICA, JIRCAS, DANIDA, SAREC, ACIAR, IUCN, UNEP, WWF ,. . .\n
Nước ngoài: Hà Lan (Đại học Wageningen, ALTERRA), Pháp (Đại học Hoàng gia ENSAT), Thụy Điển (Đại học Uppsala), Bỉ (Đại học Ghent và Đại học Leuven), Hoa Kỳ (Đại học bang Louisiana), Úc (Trung tâm Vetiver, Đại học Sydney), Đan Mạch (Đại học Arthur), Nhật Bản (Đại học Kyoto, Đại học Tokyo, ....), Thái Lan (IAT, Đại học Chiangmai), Anh (Đại học Cambridge, Đại học Nottingham, Đại học Leicester), Campuchia (Đại học Hoàng gia), Ấn Độ (Từ xa trung tâm cảm biến), Philippines (UP), Lào (Đại học Nông lâm nghiệp), Trung Quốc (Đại học Nông nghiệp Nam Kinh), Canada (Đại học Laval), Đức (Inwent, Đại học Ludwig Maximilians Munich), Malaysia (Đại học Putra, Đại học Malaysia Sarawak, MARDI ), Phần Lan (Đại học Helsinki, VAPO), Indonesia (Đại học PalangkaRaya, Đại học Gadjah Mada, Đại học Sriwijaya, BPPT)... </item>

        <item>
Tầm nhìn\n\n
CAF với năng lực tốt sẽ trở thành một khoa lớn mạnh để hỗ trợ CTU cùng kế hoạch chiến lược quốc gia đến năm 2030 trong nuôi trồng thủy sản và ngư nghiệp.
Sứ mệnh\n\n
Các nhiệm vụ chính của Khoa Thủy sản là:\n\n
Cung cấp các chương trình giáo dục đại học và sau đại học trong lĩnh vực nuôi trồng thủy sản và ngư nghiệp.\n
Tiến hành các nghiên cứu liên quan đến phát triển nuôi trồng thủy sản, môi trường nước, quản lý tài nguyên thủy sản và đa dạng sinh học biển.\n
Chuyển giao công nghệ nuôi trồng thủy sản và ngư nghiệp cho nông dân và các ngành sản xuất thương mại ở đồng bằng sông Cửu Long và khu vực liên quan.\n\n
Hiện tại, CAF có 107 nhân viên, trong đó có 61 giảng viên và 43 nhà nghiên cứu, giữ các chức danh và bằng cấp khác nhau (12 phó giáo sư, 34 tiến sĩ và 41 thạc sĩ). CAF có 7 phòng ban như sau:\n\n
Bộ môn thủy sinh học ứng dụng\n
Bộ môn bệnh học thủy sinh\n
Bộ môn dinh dưỡng và chế biến thủy sản\n
Bộ môn KTN thủy sản nước ngọt\n
Bộ môn nuôi trồng hải sản\n
Bộ môn Quản lý và Kinh tế nghề cá\n
Văn phòng khoa\n\n
CAF có một hệ thống các phòng thí nghiệm tiên tiến, trại sản xuất giống và trạm thực địa ở cả vùng nước ngọt và nước lợ để hỗ trợ giáo dục, nghiên cứu và chuyển giao kỹ thuật trong nước và quốc tế.\n
Kể từ khi thành lập, CAF có hơn 3.000 cựu sinh viên. Hiện tại, CAF có 1.700 sinh viên đại học, 150 thạc sĩ và 30 nghiên cứu sinh. CAF hiện cung cấp 9 chương trình cho bằng Cử nhân: Nuôi trồng thủy sản; Bệnh học thủy sinh; Quản lý nguồn lợi thủy sản; Kinh tế thủy sản; Chế biến thủy sản; Nuôi trồng hải sản và bảo tồn tài nguyên biển; và Chương trình nâng cao về nuôi trồng thủy sản (dạy bằng tiếng Anh và 2 chương trình chuyển từ đại học sang bằng cử nhân (Nuôi trồng thủy sản và chế biến thủy sản). CAF hiện cung cấp 2 chương trình cho bằng thạc sĩ (Quản lý thủy sản và thủy sản) và 1 chương trình cho bằng tiến sĩ (Nuôi trồng thủy sản)
Trong những năm gần đây (2006 - 2013), CAF đã thực hiện hơn 150 nghiên cứu trong các lĩnh vực khác nhau, xuất bản một số lượng lớn các bài báo khoa học và đóng góp đáng kể vào sản xuất và phát triển nuôi trồng thủy sản và thủy sản trong khu vực.\n
CAF thường xuyên cung cấp các khóa đào tạo cho những người tham gia trong nước và quốc tế, đặc biệt là về (i) sản xuất hạt giống và nuôi các loài nước ngọt và nước lợ; (ii) văn hóa và sử dụng thực phẩm sống; (iii) phân tích chất lượng nước và quản lý ao; (iv) phân tích dinh dưỡng cá và công thức cho ăn trong nuôi trồng thủy sản; và (v) phân tích, chẩn đoán và điều trị bệnh cá và giáp xác.</item>
        <item>
Sứ mệnh của Khoa Công Nghệ là:\n\n
Đào tạo nguồn nhân lực kỹ thuật, công nghệ chất lượng cao,\n
Nghiên cứu khoa học và chuyển giao công nghệ phục vụ sự phát triển bền vững vùng đồng bằng sông Cửu Long và Việt Nam,\n
Đảm nhận, thực hiện trách nhiệm xã hội và các dịch vụ cộng đồng.\n\n
Tầm nhìn\n\n
Đến năm 2022, Khoa Công Nghệ sẽ trở thành một trong những đơn vị đào tạo, nghiên cứu và sáng tạo hàng đầu về kỹ thuật, công nghệ của Việt Nam và khu vực Đông Nam Á.\n\n

Cơ cấu tổ chức\n\n
Văn phòng Khoa\n
Xưởng cơ khí\n
Trung tâm Điện - Điện tử\n
Trung tâm Nghiên cứu và Ứng dụng công nghệ\n
Trung tâm Kiểm định và Tư vấn xây dựng\n
Bộ môn Quản lý công nghiệp\n
Bộ môn tự động hóa\n
Bộ môn Kỹ thuật điện\n
Bộ môn Điện tử viễn thông\n
Bộ môn Công nghệ hóa học\n
Bộ môn Kỹ thuật cơ khí\n
Bộ môn Kỹ thuật công trình giao thông\n
Bộ môn Kỹ thuật thủy lợi\n
Bộ môn Kỹ thuật xây dựng\n\n
Cơ sở vật chất\n\n
     Khoa rất chú trọng đầu tư cơ sở vật chất phục vụ giảng dạy và nghiên cứu khoa học.Hiện nay Khoa có:\n\n
01 thư viện chuyên ngành với 9505 đầu sách và 285 máy tính công\n
09 phòng học, 03 phòng chuyên đề và 01 hội trường với đầy đủ trang thiết bị hỗ trợ giảng dạy\n
55 phòng thí nghiệm với trang thiết bị đồng bộ\n
05 phòng máy tính\n
01 xưởng cơ khí\n\n

Nhân lực\n\n
Xây dựng đội ngũ cán bộ là mối quan tâm hàng đầu của Khoa. Hiện nay Khoa có tổng số 171 cán bộ.</item>

        <item>
Tầm nhìn\n\n
Đại học Cần Thơ đặt mục tiêu trở thành một trong những tổ chức giáo dục đại học hàng đầu tại Việt Nam và được công nhận là một trong những trường đại học hàng đầu ở châu Á-Thái Bình Dương về đào tạo và nghiên cứu vào năm 2022.\n\n
Sứ mệnh\n\n
Đại học Cần Thơ vận hành nguồn lực của mình để trở thành tổ chức giáo dục, nghiên cứu và chuyển giao công nghệ hàng đầu quốc gia, đóng góp đáng kể vào việc phát triển nguồn nhân lực chất lượng cao, thúc đẩy tài năng và sự tiến bộ của khoa học và công nghệ để phục vụ cho xã hội khu vực và quốc gia -phát triển kinh tế. Đại học Cần Thơ là động lực quyết định cho sự phát triển của khu vực đồng bằng sông Cửu Long.\n\n
Phương châm\n\n
Đồng thuận - Tận tâm - Chất lượng - Đổi mới.\n
Để đạt được những thành tựu tốt trong nghiên cứu khoa học và chuyển giao công nghệ ở đồng bằng sông Cửu Long, CENRes đã tự củng cố, đặc biệt trong các lĩnh vực sau: Bảo tồn đa dạng sinh học, đánh giá chất lượng môi trường, độc chất môi trường, xử lý nước thải và xử lý chất thải rắn ở đô thị, kỹ thuật tài nguyên nước, đánh giá tác động môi trường, môi trường chiến lược, quản lý môi trường, quy hoạch sử dụng đất và ứng dụng GIS.\n
Các nghiên cứu chuyên sâu hỗ trợ các chương trình giáo dục đang diễn ra. Trên thực tế, các dự án đại học và thạc sĩ và tiến sĩ khác nhau đã được bảo vệ thành công và trong số đó nhiều dự án đã được công bố trên các tạp chí khoa học đánh giá ngang hàng trong nước và quốc tế.\n\n

Phòng ban\n\n
Hiện tại Khoa có 05 Bộ môn và Văn phòng Khoa:\n
Bộ môn Khoa học Môi trường\n
Bộ môn Kỹ thuật Môi trường\n
Bộ môn Quản lý Môi trường\n
Bộ môn Tài nguyên Đất đai\n
Bộ môn Tài nguyên Nước</item>

        <item>
Lịch sử phát triển\n\n
Khoa Khoa học là một trong 04 Khoa đầu tiên của Viện Đại học Cần Thơ, được thành lập ngày 31 tháng 03 năm 1966 cùng với Luật Khoa và Khoa học Xã hội, Văn khoa và Sư phạm (có Trường Trung học Kiểu mẫu). Ngoài ra Viện Đại học Cần Thơ còn có  Trường Cao đẳng Nông nghiệp đào tạo hệ kỹ sư và Trung tâm Sinh ngữ giảng dạy chương trình ngoại ngữ cho sinh viên. Khoa Khoa học đào tạo hai ngành Vạn vật học và Khoa học chính xác hệ Cử nhân bốn năm.\n
Sau năm 1975, Viện Đại học Cần Thơ đổi tên thành Trường Đại học Cần Thơ và Khoa Khoa học được cơ cấu lại thành các Khoa Toán Lý, Khoa Hóa Sinh bên cạnh các Khoa Ngữ Văn, Khoa Ngoại ngữ, Khoa Sử Địa\n
Năm 1995, có một dự án hợp tác lớn mang tên MHO giữa Đại học Cần Thơ (CTU) và Chính phủ Hà Lan. MHO-3 (Chương trình khoa học cơ bản) là một trong 9 dự án của MHO tại CTU, Việt Nam.\n
Ngày 1 tháng 4 năm 1995, chương trình MHO-3 bắt đầu với mục đích giúp trường Đại học Cần Thơ xây dựng chương trình đào tạo giai đoạn 1 khoa học cơ bản. Chương trình MHO-3 hỗ trợ việc nâng cao chất lượng giáo dục bằng quá trình đổi mới giảng dạy với sự chú trọng vào các bài thí nghiệm kết hợp với lý thuyết. Trong khuôn khổ chương trình MHO-3, Khoa Khoa học được tái thành lập theo quyết định số 147/ĐHCT.TCCB.95 ngày 06 tháng 10 năm 1995 với sứ mệnh cung cấp giáo dục giai đoạn 1 với một số môn cơ bản: Toán, Lý, Hóa, Sinh và Tin học. \n
Ngày 14/1/1998, Khoa Khoa học chính thức được khánh thành và đi vào hoạt động với sự giúp sức của 60 cán bộ.\n
Đến năm 2009, theo quyết định số 1242/QĐ-ĐHCT ngày 14/8/2009, Khoa Khoa học được đổi tên thành Khoa Khoa học Tự nhiên. \n
Hiện Khoa đang đào tạo 6 ngành bậc Cao học và 4 ngành bậc Đại học bao gồm các lĩnh vực khoa học tự nhiên Toán học, Vật Lý, Hóa học và Sinh học, góp phần to lớn vào việc đào tạo nguồn nhân lực khoa học cơ bản cho sự nghiệp phát triển của khu vực Đồng bằng sông Cửu Long cũng như cả nước. \n\n

Cơ sở vật chất\n\n
Khoa đã có 19 PTN Lý, Hóa, Sinh với nhiều máy móc, thiết bị hiện đại, 01 phòng máy tính, quản lý 15 phòng học. Qua nhiều năm sử dụng, các trang thiết bị cũ đã được thay thế, hiệu quả hơn, hiện đại hơn nhờ sự quan tâm đầu tư của Nhà trường và từ kinh phí của các Dự án khác. Năm 2010, Trường đã đầu tư mở rộng khu PTN của khoa, xây mới khu nhà 3 tầng với 22 phòng. Khu PTN mới đã được đưa vào sử dụng nhằm phục vụ tốt hơn cho công tác đào tạo và nghiên cứu khoa học.\n\n
Khoa KHTN hiện nay gồm 04 bộ môn:\n
Bộ môn Sinh học\n
Bộ môn Hóa học\n
Bộ môn Toán học\n
Bộ môn Vật Lý \n
Tổ Văn phòng- Thư viện.\n\n
Công tác đào tạo đại học\n\n
Khoa KHTN bắt đầu đào tạo cử nhân ngành Công nghệ sinh học K27 vào năm 2001; ngành Hóa học vào năm 2002; ngành Toán ứng dụng vào năm 2006; ngành Sinh học vào năm 2007; ngành Vật lý kỹ thuật vào năm 2014 và chính thức tuyển sinh ngành Hóa dược vào năm 2017. Ngoài sinh viên chuyên ngành do Khoa quản lý, Cán bộ giảng dạy của Khoa còn đảm nhận giảng dạy các học phần cơ bản về Khoa học Tự nhiên cho các khối ngành kỹ thuật và nông nghiệp.\n
Hàng năm có khoảng hơn 100 SV của Khoa thuộc các chuyên ngành Toán ứng dụng, Hóa học, Hóa dược, Sinh học tốt nghiệp ra trường, bổ sung nguồn nhân lực có trình độ chuyên môn cho vùng ĐBSCL.\n
Tại Khoa, sinh viên có thể thực hành trong phòng thí nghiệm hoặc phòng máy tính sau khi học lý thuyết. Vào năm thứ ba của mỗi chương trình, Trường tổ chức các chuyến đi thực địa cho sinh viên đến thăm và học tập tại các công ty, nhà máy, viện nghiên cứu và những nơi khác liên quan đến chuyên ngành của họ. Sau chuyến đi thực địa, sinh viên sẽ làm báo cáo và trình bày mẫu vật đã thu thập được. Những hoạt động này cung cấp cho sinh viên kiến thức hữu ích và làm cho bài học thực tế hơn.\n\n

Công tác đào tạo SĐH\n\n
Từ năm 2004, với sự hỗ trợ của Giáo sư Nguyễn Văn Hiếu, CNS đã bắt đầu cung cấp các chương trình sau đại học về Toán học (Đại số và Lý thuyết số; Phân tích và Xác suất và Thống kê), Hóa học (Hóa học lý thuyết và Vật lý, Hóa học hữu cơ), Vật lý (Vật lý ứng dụng và Vật lý lý thuyết) và Sinh thái học. Phối hợp với các trường đại học và học viện từ TP HCM, CNS không chỉ chịu trách nhiệm quản lý các vấn đề mà còn giảng dạy 70% các chương trình và hướng dẫn sinh viên tốt nghiệp làm luận văn.\n
CNS hiện có hơn 874 sinh viên tốt nghiệp thuộc tất cả các chuyên ngành với số lượng sinh viên tốt nghiệp đạt gần 90% mỗi khóa học. Những nguồn nhân lực có trình độ cao này hỗ trợ hiệu quả cho sự phát triển kinh tế xã hội của đồng bằng sông Cửu Long.</item>

        <item>Administration Building</item>

        <item>
I. Chức năng\n\n
- Tham mưu, giúp Hiệu trưởng và các Phó Hiệu trưởng thực hiện công tác thu thập, tổ chức, khai thác, lưu trữ và cung cấp các dịch vụ thông tin tư liệu phục vụ công tác giảng dạy, học tập và nghiên cứu khoa học cho công chức, viên chức, người lao động và sinh viên đang công tác, học tập tại Trường và các đối tượng khác có nhu cầu.\n\n
II. Nhiệm vụ\n\n
1. Phục vụ nhu cầu tham khảo và nghiên cứu tài liệu học thuật trong học tập, giảng dạy và nghiên cứu khoa học cho vùng Đồng bằng sông Cửu Long.\n
2. Phối hợp với Phòng Đào tạo đề xuất bổ sung giáo trình, tài liệu tham khảo đối với những học phần chưa có, có ít hoặc giáo trình lạc hậu.\n
3. Bảo đảm an ninh mạng trong các liên kết tìm kiếm thông tin khoa học thuộc phạm vi quản lý của đơn vị.\n
4. Tổ chức các lớp tập huấn về kỹ năng thông tin cho người học nghiên cứu và học tập suốt đời.\n
5. Hướng dẫn nghiệp vụ thư viện và bổ sung nguồn tài nguyên thông tin cho hệ thống thư viện trường Đại học Cần Thơ.\n
6. Tư vấn và chuyển giao khoa học công nghệ thư viện cho hệ thống thư viện khu vực ĐBSCL.\n
7. Chủ động nghiên cứu và xây dựng chiến lược phát triển hệ thống thư viện đáp ứng nhu cầu phát triển và nâng cao chất lượng đào tạo và nghiên cứu khoa học của Trường.\n
8. Thiết lập mới và duy trì hiệu quả các mối quan hệ quốc tế để nâng cao chất lượng hoạt động của hệ thống thư viện Trường.\n
9. Khai thác hiệu quả các dịch vụ có thu góp phần nâng cao hiệu quả hoạt động thư viện và đời sống của viên chức, người lao động trong đơn vị.\n
10. In thẻ viên chức, sinh viên tích hợp với thẻ thư viện cho toàn trường.\n
11. Tổ chức thực hiện các dịch vụ hội nghị, hội thảo tạo nguồn thu để nâng cao chất lượng hoạt động và tăng thêm thu nhập cho viên chức TTHL.\n
12. Hỗ trợ nâng cao chất lượng hoạt động của hệ thống thư viện các trường cao đẳng và đại học ở khu vực Đồng bằng Sông Cửu Long.</item>
        <item>
Sứ mệnh\n\n
Đào tạo cử nhân Chính trị học, cử nhân Triết học và cử nhân Giáo dục Công dân hệ chính quy tập trung;\n
Giảng dạy môn các môn Lý luận chính trị cho tất cả các chuyên ngành sinh viên toàn trường;\n
Giảng dạy môn Triết học cho học viên cao học các chuyên ngành trong toàn trường;\n
Nghiên cứu khoa học về các vấn đề lý luận và thực tiễn nhằm đáp ứng cho công tác đào tạo và giải quyết các vấn đề thực tiễn đặt ra hiện nay;\n
Tham mưu giúp Đảng ủy và Ban Giám hiệu trong công tác giáo dục chính trị, tư tưởng cho cán bộ và sinh viên Trường.\n
Hiện nay, Khoa có 3 Bộ môn (Những nguyên lý cơ bản của Chủ nghĩa Mác-Lênin, Tư tưởng Hồ Chí Minh, Đường lối cách mạng của Đảng Cộng sản Việt Nam) và Tổ Văn phòng Khoa. Khoa hiện có 30 giảng viên, trong đó có 8 Tiến sĩ, 22 Thạc sĩ (trong đó có 06 giảng viên đang học Nghiên cứu sinh trong và ngoài nước).</item>

        <item>
Về công tác kiểm định chất lượng: Đã thành lập tổ Đảm bảo chất lượng của Khoa. Hoàn thành công tác tự kiểm định chất lượng đào tạo. Cử cán bộ tham gia vào tổ kiểm định, đánh giá chất lượng các chương trình đào tạo trong Trường. \n
Công tác nghiên cứu khoa học: Cán bộ và Sinh viên Khoa đã tích cực tham gia hoạt động nghiên cứu khoa học với những kết quả đạt được là hoàn thành nhiều đề tài nghiên cứu cấp Trường, cấp Tỉnh. Ngoài ra, Cán bộ của Khoa còn tham gia các đề tài NCKH với ĐH Bạc Liêu, Viện NCPT ĐBSCL, Hội KHXH&amp;NV TP.Cần Thơ và các đề tài hợp tác quốc tế, v.v…. \n
Hợp tác quốc tế: Khoa thường xuyên có các chương trình hợp tác với các trường Đại học, các tổ chức giáo dục quốc tế. Tiếp nhận các Chuyên gia, tình nguyện viên nước ngoài sang công tác, giảng dạy. xúc tiến các chương trình hợp tác trao đổi Giáo viên, sinh viên với các trường.\n\n
Đơn vị trực thuộc\n\n
Văn phòng khoa\n
Bộ môn Xã hội học\n
Bộ môn Ngữ văn học\n
Bộ môn Lịch sử - Địa lý - Du lịch\n
Bộ môn Thông tin thư viện</item>

        <item>
Trong thời gian từ năm 2000 đến nay, Khoa Sư phạm đã nhận được bằng khen của Bộ Trưởng Bộ Giáo dục &amp; Đào tạo các năm: 2002, 2006, 2012, 2015, 2017; Bằng khen Bộ Giáo dục và Đào tạo năm 2013 vì đã đạt thành tích xuất sắc trong việc thực hiện Dự án Phát triển giáo viên THPT và TCCN giai đoạn 2007-2013; Bằng khen của Liên Hiệp các Hội Khoa và Kỹ thuật Việt Nam vì đã có thành tích xuất sắc trong công tác tổ chức Hội thi Olympic Hóa học sinh viên toàn quốc lần thứ VIII năm 2014\n\n

Sứ mệnh\n\n
Đào tạo ra các giáo viên, nhà giáo dục và chuyên gia giáo dục.\n\n

Chương trình đại học:\n
Giáo dục Tiểu học - Mầm non\n
Sư phạm Toán học\n
Sư phạm Vật lý\n
Sư phạm Hóa học\n
Sư phạm Sinh học\n
Sư phạm Văn học\n
Sư phạm Lịch sử\n
Sư phạm Địa lý\n
Sư phạm Tin học\n\n

Chương trình sau Đại học:\n
Lý luận và Phương pháp dạy học Toán.\n
Lý luận và Phương pháp dạy học Văn và tiếng Việt.\n
Quản lý giáo dục.\n\n
Các nghiên cứu của khoa Sư phạm tập trung vào sự đổi mới trong giáo dục ở đồng bằng sông Cửu Long, miền Nam Việt Nam.\n\n
Khoa Sư phạm bao gồm 9 bộ môn, một trung tâm và một trường thực hành Sư phạm:\n
Bộ môn Giáo dục Tiểu học - Mầm non\n
Bộ môn Sư phạm Toán học\n
Bộ môn Sư phạm Vật lý\n
Bộ môn Sư phạm Hóa học\n
Bộ môn Sư phạm Sinh học\n
Bộ môn Sư phạm Văn học\n
Bộ môn Sư phạm Lịch sử\n
Bộ môn Sư phạm Địa lý\n
Bộ môn Tâm lý - Giáo dục</item>

        <item>
Tầm nhìn\n\n
Đến năm 2022, Bộ môn Giáo dục Thể chất Trường Đại học Cần Thơ sẽ trở thành một trong những đơn vị đào tạo, nghiên cứu khoa học và tổ chức các phong trào chất lượng tốt nhất trong khu vực Đồng bằng sông Cửu Long, góp phần nâng cao chất lượng bền vững cho trường Đại học Cần Thơ.\n\n

Lịch sử phát triển\n\n
- Bộ môn Thể dục Thể thao được hình thành vào năm 1976, bộ môn ghép chung với Bộ môn Quân Sự gọi là Bộ môn Quân Thể.\n
- Năm 1984: Bộ môn Thể dục trực thuộc phòng đào tạo.\n
- Năm 1987: Bộ môn Thể dục trực thuộc Ban Giám Hiệu.\n
- Năm 1996: đổi tên thành Bộ môn Giáo dục Thể chất.\n\n

Chức năng  - Nhiệm vụ \n\n
Giảng dạy môn thể dục cho các sinh viên không chuyên ngành GDTC trong trường ĐHCT.\n
Đào tạo giáo viên thể dục chuyên ngành GDTC.\n
Giảng dạy môn thể dục cho các sinh viên ngành GDTC hệ VLVH và hệ liên kết trong và ngoài trường ĐHCT.\n
Nghiên cứu khoa học trong lĩnh vực TDTT.\n
Tổ chức các hoạt động TDTT cho toàn trường.\n
Bồi dưỡng thường xuyên để cập nhật kiến thức và thông tin cho giáo viên thể dục thể thao trung học phổ thông các tỉnh khu vực Đồng bằng Sông Cửu Long\n
Ngoài ra Bộ môn còn hướng dẫn, tập luyện và tổ chức cho sinh viên thi đấu các giải thể thao trên toàn quốc với 01 đội tuyển bóng chuyền ĐHCT, 01 Đội tuyển Bóng đá sinh viên ĐHCT và các đội tuyển Bóng bàn, Cầu lông thuộc mọi đối tượng, lứa tuổi\n
Đảm nhận khối lượng công tác GDTC của toàn trường, Hiện Bộ môn có 01 chuyên ngành GDTC với khoảng 300 sinh viên chuyên ngành. Đội ngũ giảng viên giảng dạy các môn Bóng chuyền, Cầu lông, Bóng bàn, Võ thuật, Quần vợt Bóng ném,...\n\n

Nhân sự\n\n
Tính đến thời điểm 08/2018, tổng số cán bộ của Bộ môn Giáo dục thể chất hiện có 21 cán bộ, trong đó có 06 cán bộ nữ.</item>

        <item>
Sứ mệnh\n\n
Tiếp nhận, tổ chức giảng dạy, giảng dạy và quản lý học sinh dự bị đại học ,học sinh được xét tuyển thẳng vào đại học. Mục đích của việc giảng dạy  là  giúp cho học sinh củng cố lại một cách có hệ thống những kiến thức cơ bản của chương trình Trung học phổ thông và rèn luyện phương pháp tư duy, giúp cho học sinh có đủ năng lực để học tốt các môn học ở trình độ đại học.  \n\n

Hiện nay, Khoa Dự bị Dân tộc có các hệ đào tạo như sau:\n\n
- Đào tạo các lớp dự bị đại học 4 khối A, B, C, D gồm 02 hệ đào tạo: dự bị chính quy và  dự bị cử tuyển; hàng năm có khoảng 250 học sinh. Trong một năm học tập, học sinh dự bị đại học sẽ được học theo chương trình thống nhất và quy chế “Đào tạo hệ Dự bị đại học” của Bộ Giáo dục và Đào tạo (mỗi khối gồm từ 06 đến  08 môn học) . Ngoài 3 môn học chính khóa của khối A (Toán học, Vật lý, Hóa học), Khối B (Toán học, Hóa học, Sinh học), Khối C (Văn học, Lịch sử, Địa lý), Khối D ( Toán học, Văn học, Anh văn), các học sinh còn phải học các môn Tiếng Việt, Tin học, Anh văn, Giáo dục Công dân, Giáo dục Thể chất nhằm đáp ứng giáo dục toàn diện cho học sinh\n

Đào tạo các lớp bổ sung kiến thức cho học sinh được xét tuyển thẳng của  22 huyện nghèo, vùng sâu, vùng xa, vùng biên giới, hải đảo đặc biệt khó khăn thuộc đồng bằng Sông Cửu Long; hàng năm có khoảng 1000 học sinh. Trong một năm học, học sinh diện xét tuyển thẳng sẽ được học theo 02 khối (Khối Tự nhiên và Khối Xã hội nhân văn) theo chương trình và quy chế đào tạo riêng của Trường Đại học Cần Thơ. Khối Tự nhiên học các môn : Toán học, Vật lý, Hóa học, Sinh học và Tin học; khối Xã hội nhân văn học các môn : Văn học, Lịch sử, Địa lý, Anh văn và Tin học.\n
Hiện nay Khoa Dự bị Dân tộc có 14 cán bộ; hàng năm Khoa mời giảng hơn 30 cán bộ, giảng viên ở các khoa khác trong trường như: Khoa Sư phạm, Khoa Xã hội nhân văn, Khoa khoa học tự nhiên, Khoa Khoa học chính trị, Khoa Luật và Bộ môn Giáo dục Thể chất.</item>

    </string-array>
    <string-array name="buildings_name">
        <item>Chọn điểm đến…</item>
        <item>Khoa Công nghệ thông tin và truyền thông</item>
        <item>Khoa Kinh tế</item>
        <item>Khoa luật</item>
        <item>Khoa Nông nghiệp và sinh học ứng dụng</item>
        <item>Khoa thủy sản</item>
        <item>Khoa công nghệ</item>
        <item>Khoa môi trường và TNTN</item>
        <item>Khoa tự nhiên</item>
        <item>Nhà điều hành</item>
        <item>Trung tâm học liệu</item>
        <item>Khoa chính trị</item>
        <item>Khoa KHXH và Nhân văn</item>
        <item>Khoa sư phạm</item>
        <item>Bộ môn GDTC</item>
        <item>Khoa dự bị dân tộc</item>
        <item>KTX A</item>
        <item>KTX B</item>
    </string-array>
    <integer-array name="imgs">
        <item>0</item>
        <item>@drawable/cit</item>
        <item>@drawable/c_eco</item>
        <item>@drawable/c_law</item>
        <item>@drawable/c_bio</item>
        <item>@drawable/c_fish</item>
        <item>@drawable/c_engi</item>
        <item>@drawable/c_env</item>
        <item>@drawable/c_natu</item>
        <item>@drawable/admin</item>
        <item>@drawable/learn_center</item>
        <item>@drawable/c_pol</item>
        <item>@drawable/c_soci</item>
        <item>@drawable/c_school</item>
        <item>@drawable/physical</item>
        <item>@drawable/c_preuni</item>


    </integer-array>
    <string-array name="buildings_code" translatable="false">
        <item>NONE</item>
        <item>DI</item>
        <item>KT</item>
        <item>KL</item>
        <item>NN</item>
        <item>TS</item>
        <item>CN</item>
        <item>MTN</item>
        <item>KH</item>
        <item>NDH</item>
        <item>TTHL</item>
        <item>MT</item>
        <item>XH</item>
        <item>SP</item>
        <item>TC</item>
        <item>DB</item>
        <item>KTXA</item>
        <item>KTXB</item>
    </string-array>
    <string-array name="languages">
        <item>Chọn ngôn ngữ</item>
        <item>Anh</item>
        <item>Tiếng Việt</item>
    </string-array>
    <string name="first_draweritem">Giới thiệu</string>
    <string name="second_draweritem">Hướng dẫn</string>
    <string name="third_draweritem">Thông tin các khoa</string>
    <string name="drawer_item_4">Phản hồi</string>
    <string name="third_subitem1">Khoa CNTT và Truyền Thông</string>
    <string name="third_subitem2">Khoa Luật</string>
    <string name="language">Ngôn ngữ:</string>
    <string name="permissions_denied">Không thể tải bản đồ mà không có tất cả các quyền được cấp</string>
    <string name="Permission_GPS">Vui lòng bật GPS để có được vị trí của bạn</string>
    <string name="sub_item_3">Khoa Kinh Tế</string>
</resources>
