<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="app_name">CTUexplorer</string>
  <string name="game_view_content_description">Game view</string>
  <string name="CICT1">
    Chào mừng bạn đến với Khoa Công nghệ Thông tin và Truyền thông!;
    Để biết thêm thông tin, nhấp vào nút bên dưới.\n\n
  </string>
  <string name="CICT_info">
    Khoa Công nghệ thông tin và truyền thông được thành lập vào năm 1994.;
    Có tổng số 94 giảng viên, bao gồm 24 tiến sĩ và 51 thạc sĩ.;
    Hơn 3400 sinh viên học tập và nghiên cứu.\n\n
  </string>
  <string name="CICT_vision">
    Tầm nhìn đến năm 2020.;
    Trở thành một tổ chức nghiên cứu và giáo dục Công nghệ thông tin nổi tiếng tại Việt Nam,;
    đóng vai trò cốt lõi trong nghiên cứu, giáo dục, chuyển giao công nghệ ở đồng bằng sông Cửu Long và khu vực phía Nam.;
    đạt tiêu chuẩn đào tạo từ các trường đại học tiên tiến trên thế giới.;
    Nhiệm vụ của Khoa Công nghệ thông tin và truyền thông là cung cấp các chương trình đại học và sau đại học,;
    nghiên cứu khoa học và chuyển giao công nghệ trong lĩnh vực Công nghệ thông tin và truyền thông.\n\n
  </string>
  <string name="CICT_course">
    Khoa Công nghệ thông tin và truyền thông có 5 chương trình đại học.;
    Gồm Hệ thống thông tin, Mạng máy tính và Truyền thông, Kỹ thuật phần mềm,;
    Khoa học máy tính và Công nghệ thông tin.;
    Có chương trình song ngữ đặc biệt sử dụng cho tất cả các môn học trên bằng tiếng Pháp.;
    Đồng thời cung cấp 3 chương trình sau đại học.;
    Gồm Hệ thống thông tin, Khoa học máy tính bằng Thạc sĩ và Hệ thống thông tin bằng Tiến sĩ.\n\n
  </string>
  <string name="CE1">
    Chào mừng bạn đến với khoa kinh tế!;
    Để biết thêm thông tin, nhấp vào nút bên dưới.\n\n

  </string>
  <string name="CE_info">
    Khoa Kinh tế được thành lập vào năm 1979.;
    Có tổng số 101 giảng viên, bao gồm 10 tiến sĩ và hơn 65 thạc sĩ.;
    Có hơn 1000 sinh viên học tập tại đây.\n\n
  </string>

  <string name="CE_vision">
    Trở thành một trong những khoa hàng đầu của CTU và của Việt Nam,;
    trở thành một trường đại học với chương trình giảng dạy chuyên sâu;
    nghiên cứu khoa học về chất lượng ở khu vực đồng bằng sông Cửu Long.\n\n
  </string>

  <string name="CE_course">
    Khoa Kinh tế có thể được chia thành 9 bộ môn,;
    bao gồm Quản trị kinh doanh, Kinh tế, Marketing, v.v.;
    Khu vực nghiên cứu của nó được chia thành 4 phần, ;
    Ephát triển doanh nghiệp, nghiên cứu thị trường trong và ngoài nước,;
    quản lý và đánh giá dự án,;
    và quy hoạch nông nghiệp và phát triển nông thôn.\n\n
  </string>

  <string name="CL1">
    Chào mừng bạn đến Khoa Luật!;
    Để biết thêm thông tin, nhấp vào nút bên dưới.\n\n
  </string>

  <string name="CL_info">
    Thành lập năm 2000.;
    Khoa Luật tiếp nhận hơn 300 sinh viên trong trường,;
    khoảng 900 sinh viên học tại các trường Cao đẳng Cộng đồng;
    ở các tỉnh đồng bằng sông Cửu Long và khoảng 40 sinh viên tốt nghiệp.\n\n
  </string>

  <string name="CL_mission">
    Mỗi khoa trong trường luật có một nhiệm vụ khác nhau.;
    Khoa Luật hành chính nhằm đào tạo sinh viên;
    kiến thức về quản lý nhà nước và năng lực để nhanh chóng thích ứng với những thay đổi xã hội.;
    Nhiệm vụ của Bộ Tư pháp là đào tạo sinh viên;
    Luật thương mại và luật quốc tế đáp ứng nhu cầu ngày càng tăng;
    của xã hội trong quá trình hội nhập kinh tế quốc tế.;
    Cuối cùng, bộ phận của Luật thương mại nhằm cung cấp;
    chương trình Luật chuyên nghiệp về luật hình sự và dân sự,;
    và đáp ứng yêu cầu của nhà tuyển dụng trong các lĩnh vực liên quan.\n\n
  </string>

  <string name="CL_course">
    Có 3 bộ môn và 1 trung tâm trong khoa Luật.;
    Khoa Luật cung cấp 3 chương trình cử nhân là luật hành chính, ;
    luật tư pháp và luật thương mại.;
    Ngoài ra, có một chương trình Thạc sĩ cho luật kinh tế.;
    Có Chương trình giáo dục pháp lý lâm sàng,;
    lấy từ trung tâm luật so sánh.\n\n
  </string>
  <string name="cBackButton">Chọn tùy chọn khác</string>
  <string name="eBackButton">Chọn tùy chọn khác</string>
  <string name="IBackButton">Chọn tùy chọn khác</string>
  <string name="Info">Thông tin</string>
  <string name="Vision">Tầm nhìn</string>
  <string name="Course">Khóa học</string>
  <string name="Mission">Sứ mệnh</string>
</resources>